\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}

\title{Title}
\author{Nicolás A. Ortega Froysa}

\begin{document}
\maketitle
\pagebreak
\tableofcontents
\pagebreak
\section{Hoja De Control Del Documento}
\begin{table}[h!]
	\centering
	\caption{Documento/Archivo}
	\label{tab:document}
	\begin{tabular}{|l|c|l|c|}
		\hline
		{\bf Fecha Última Modificación} & \the\day/\the\month/\the\year &
		{\bf Versión/Revisión} & v01r01 \\ \hline
		{\bf Fecha Creación} & \the\day/\the\month/\the\year & \hfill & \hfill \\ \hline
		{\bf Fecha Finalización} & \the\day/\the\month/\the\year & \hfill &
		\hfill \\ \hline
	\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\centering
	\caption{Registro De Cambios}
	\label{tab:registro-cambios}
	\begin{tabular}{|c|c|c|}
		\hline
		{\bf Versión/Revisión} & {\bf Página(s)} & {\bf Descripción} \\
		\hline
		v01r01 & Todas & Creación y elaboración del documento. \\ \hline
	\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\centering
	\caption{Autores Del Documento}
	\label{tab:autores}
	\begin{tabular}{|c|c|}
		\hline
		{\bf Apellidos, Nombre} & {\bf Curso} \\ \hline
		Ortega Froysa, Nicolás Andrés & 1 \\ \hline
	\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\centering
	\begin{tabular}{|p{4cm}|p{4cm}|p{4cm}|}
		\hline
		{\bf Preparado} & {\bf Revisado} & {\bf Aprobado} \\ \hline
		Ortega Froysa, Nicolás Andrés & \hfill & \hfill \\ \hline
	\end{tabular}
\end{table}

\pagebreak

% CONTENT HERE

\pagebreak

\section{Derechos de Autor y Licencia}

\noindent
Copyright \copyright\ \the\year\ Nicolás A. Ortega Froysa <nicolas@ortegas.org>
\\
Este documento se distribuye bajo los términos y condiciones de la licencia
Creative Commons Attribution No Derivatives 4.0 International.

\end{document}
